飲呢杯咖啡駛唔駛落奶？

我硬了

一心入黎睇麻友

未試過人奶咖啡

呢隻雞無波

浸2浸先啦

奶都唔識落

快講我聽間cafe係邊，等我去指導下佢

麻友仲撚大

個雞冠係就

為何矇查查 誰時時矇查查
誰常常矇查查 矇查查
誰人矇查查 誰時時矇查查
誰常常矇查查 毛查查
啊… 啊… 啊… 啊…… *

等我揸奶落去

隔住個mon都聞到陣奶香味

樓主連續2個post都好高質
Follow咗

乜撚嘢畫質